習帝比左幾多錢金仔？

幾百億收買巴拿馬 多米尼加。。。